低收入青年生活

大陸仔

鬼叫佢唔讀書咩
社會就係要有人去做低賤工架啦

睇曬成條
我覺得個大陸仔比後面個Leon更爭氣

咁樣就代表低人工係冇問題？

係得華人社會的低技術勞工的人工係好低

佢人工加一倍，你食飯貴一倍你制唔制？
資本主義就係建立係剝削之上
富國剝削窮國
有能力有資本既人剝削廢人窮人

北歐既社會主義制度先係人類文明既出路
滿足每個人既日常生活
但你想與別不同 特殊享受
就要付出好大代價

幾想識佢地
係香港先咁幸福
屋企有錢讀唔成書仲有asso hd玩
人地2x歲就出來生活 自住
幾成熟

好過好多asso仔啦
佢地係衰家境者

係富豪論壇LIHKG講呢d

我都係廚房低收入青年
呢個興趣真係唔可以當飯食
企成日, 放飯時間人多時煮到你手都軟埋,
夏天熱到HIHI, 仲要有落場制, 得萬幾蚊,
最慘係完全無時間同資源進修, 因為每日放工都累到即刻要訓覺

仲有中式廚房班大佬每日都瘋狂爆粗, 賭錢, 食煙, 叫雞,
做得耐真係會崩潰, 非人生活

屌你老母一個月做26日,每日十小時以上既廚房先得一萬根本係奴隸

讀書可以致富？

你坐時光機從100年前來？

唔一定致富 但讀到大專 有個hd副學士起碼上到中產 唔使窮

張嘢換到錢嗎？

Easy find good job

睇leon 部電腦就知都唔係咁窮姐

Lihkg仔話等於800萬嘅樓

Sr99y 北歐左膠國家
我地最反對的

關閪你讀唔讀書事咩
你搵得一萬得一個原因就係因為你懶
出生窮我地冇得控制
但錢就擺晒係出邊
任你搵既
你唔去努力搵。之後係到講話自己窮
咁有閪人幫到你？
利申屋企冇錢
21 儲左廿幾萬